[COYS - 多謝PSV ] 熱刺球迷吹水區 102

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181128 連會員名, 41人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

Daniel Levy

樓主on9

PSV

抄完見成班1000 靜晒屌

肯找數

明明打到最撚廢

係想睇你件"脆皮狗"先找數

為咗報恩， 要再拆ajax骨了

好彩唔洗印科

welcome dejong deligt

150m打包De jong De ligt Neres

迷科先on9

gaxxxxxxxga 好似賭贏左，岩岩產青頭

笑撚死咩
球員同d 狗仔一樣咁自大咁柒

熱：多謝耶穌
PSV：我唔係耶穌 乜我似耶穌咩?

真account??

原來唔係真account, 柒左

一睇就唔係啦
咁少like
球迷開都柒啦
笑左先

為左多謝psv一於拆左ajax條龍骨

你唔講其他隊都拆啦
我熱憑咩吸引人黎？

咁都出線

全靠lml妹下妹下咁傳波 夠時間引到3個人mark kane 搞到中間lm同老蘭空晒

依家比晒機會主席快手起埋個球場
再delay 真係比人告商品說明(唔知英國有無)

lm救全家

屌你老味呢鋪真係負碌到嘔

大力巨尋晚唔夠突出
希望試鏡fail啦

唔明點解出面仲有好多人話kane 唔係世界級前鋒剩係識入-6波
又話剩係識對弱隊刷入波
之前連續3季英超入20球up,london 打比成日有世界波
依家2年歐聯都死亡之組,13 goals, 3 assists
咁既stat 都唔勁,係咪要好似小花同呀朗咁上神枱先勁

可能佢嗰種踢法冇其他頂級明星咁吸引
c朗同小花踢法都係偏華麗

尋晚最大功臣：Dier

琴晚kwp踢成點？除左球自爆之外

好似話其實唔差

無信心，怯場
好彩疤無重點攻擊我地右閘位
二黎張生幫波幫得多

猁迷：咁都黃牌 係咪on9

因為Kane無一項能力係最強
但佢成個pacakge overall根本就top 3 striker

son 同lozano 係咪friend 底?
son wc 有份幫手收德國皮幫mexico 晉級
依家lozano 幫手收inter 皮幫我地晉級

諗起kane岩岩出道何輝係咁話佢廢，唔知佢有咩感想

不過佢仲未做到一個救全隊嗰種感覺 反而我覺得大力巨先有呢種feel

拉到佢過黎就fat fat la

平均黎講shoot仲係最強嘅

要佢就要放棄少林

咁要問過七公先喎

何輝好似認過衰仔

咁一出道kane 又真係on99 既
大份又鈍,仲要成日比人撞到訓低,又射飛機,仲有仆街盤球
唔講以為佢踢中堅

笑死me,謝君子叫君子真係君子黎咩

人唔笑...

16強幾時抽籤
除左波圖易打啲之外 隊隊都係硬野

我覺得算係咁 失波後都無崩潰到
有球佢禁區block shot
block唔到就玩完

嗰球好彩佢飛埋去block
同埋佢暫時都係有少少似初出嘅Rose, 助攻好過防守，所以中段推佢上一格之後表現不過不失

咁都出到線

重幾時國米上兩屆串柒柒，依家心都涼晒

謝拳王我就識

我覺得overall睇好過脆添
失個球擺明佢責任 但我ff發生係脆身上 係咁意追碎碼當追左就算
唔計失個球 右路同施素高啲配合都幾正

喂大佬b仔雪咁耐一黎就作客巴塞 真係踢得唔錯

我地都有拳王
但今年收晒火

睇完精華 運氣先係真正既motm

好想睇完場後個幾分鐘 尋晚睇畫中畫 熱刺完場國米仲未完 班球員個樣係度望望下
國米一完 成班即慶祝 見到施素高同好似rose玩個低能慶祝
我熱球員係魯營慶祝

脆雖然慢 但係佢進攻企位幾好 拉到個邊位出黎

作客巴塞， 表現好好

巴塞中左兩次柱，又係有運

企太前搞到防守死哂呢
同埋真係最西手指指叫人追叫人包位 失波又再指賴9人

仲有美欺行行企企

美斯出黎個下以為玩完
點知出黎踢住熱身

睇世盃佢踢法都幾岩肥普戰術
瘋狂鳩跑又有d速度

我唔記得邊一年國米串柒柒

有無巴打記得?

古天奴好似對殺父仇人咁出撚晒力

又陰d陰d反

咁古都踢過國米嘅

總之三大功臣啦：
門柱、美欺、Dier

我覺得最大公臣係psv

羅辛奴

人地做就怨一世
自己做就搵籍口
十足十d 小學雞對事果種態度

parrott

歐霸果年？

呢d圖就值得keep低喇

古又話肥普係佢其中一個恩師

走左個去里昂
仲有一個係到

訓左冇睇
咁都晉?

假熱

如果呢球都冇黃 拉莫斯嗰球直情唔係犯規

呢球直頭要紅啦 腳都有得斷

呢球根本想收美頓斯皮

不過算啦，著住猁波衫就係血性嘅表現
其他隊就係黑哨mma

明知甩波都唔收腳

依家係咪個波俾利狗搶咗就要出場唔俾再踢波？
第一次聽甩波要收腳

卡列奧斯甩波就收腳啦
傻佬
傻佬
傻佬

呢球同v5第二張黃牌相似

訓到3點3起身真係爽
夠鐘出去食下午茶

中學雞唔洗返學retake DSE 真係得閒

唔洗做又有得睇我熱-6出線
爽

笑到仆街

狂戰士出去搵交嘈未

琴晚冇睇班君子踢波廢事嘈

迷普大隊長
Shows personality and character... ... ..... philosophy..... process....

今場終於唔係位換位

永續肥普

肥爸爸
肥爸爸
永遠都愛他

Same 訓醒唸返晉左級唔係發夢

嗰兩下真係得嗰睇字
急召平安鐘叔叔

發覺肥普一定要有人傷/停賽
先激發到佢呢種潛能

Failed

當柒開,肥普就扮晒有D改變
撚到班球迷傻
骨子入面其實都係果個比人屌既肥普

袁春望好似獌黎

你係咪唔迷普？

究竟先入為主覺得班撚樣講乜都錯,唔O岩聽,
定係根本成班真係弱智仔?

我迷大力巨(非會員)

我迷科+會員

自戀就出返去啦

mon post見到佢自己話扮猁

迷科
迷普
連打飛機都J自己

有冇賽後班球員等國米完場慶祝片

到底咩人先會咁得閒去扮黎扮去

近些少對阿記嗰場已經證明呢點

班作客球迷收錯風

得咁少??我想睇班球員反應

湯根叫傾睇下球迷反應先知出到線

下個post 名,有無手足G持??
[COYS - 真小人不如偽君子 ] 熱刺球迷吹水區 103

但係個刻國米未踢完

ching都幾勁

定齊來做偽君子?

準備獻醜

愛美麗討厭球員假摔 真小人不如偽君子

[COYS - 我熱踢法太君子 咁多年都無d踢法粗野d嘅球員]

今朝瞓醒一睇見到和波
心諗：和巴塞出局，都好嘅 專心聯賽
點知再睇埋國米個賽果

盟友

係盟友既賣羅辛奴俾我地啦

黎坐呀

愈黎愈多光頭佬...

[COYS - 我熱要學大佬猁踢君子波]

做咩要認大佬

渣渣渣 係咩意思

多謝 PSV 先！

foyth好勁咁解

We love levy 咁解

Glenn Hoddle jokes Spurs game 'wasn't good for my recovery'

㩒爆平安鐘

西文j 係 h音?

你問你老婆咪知打咩

係hahahaha
d 西班牙語系都係咁

好似係
占士 叫 哈美斯

yup正解

繼續delay

有冇講拖多幾耐

睇怕要比人告了

有無人查到幾時要同uefa講用咩場踢16強

認真 用mk stadium 啦

素素?

馬基利尼

梅拿真.mma 一野踢到人地個頭爆肛 紅牌

横掂都係出局
想對番袓記，睇報唔報到仇都好

多蒙特、PSG、波圖、拜仁、皇馬、袓雲達斯
咪話我話,比我地對到波圖都係會輸

等睇阿朗比素素

今年祖記多咗C朗喎

知， 所以咪話横掂都係

都話熱gp全部都係基佬
爆頭都要講籮柚

40% 皇馬
30% 祖記
20% PSG

好想睇阿脆比包皮強姦

456 789

我用一隻手指就點左佢穴啦 仲點跑得郁

睇包皮強姦我

好多廢閘

件衫呢 印好未
要著出街

對波圖輸左咪仲柒

走數了
出線出得唔光彩

波圖都搞唔掂就死左佢算

點都柒唔過輸俾真特

波圖唔會比我地抽啦

我反而想對多仔，節奏應該好快。
兩隊都打高壓

真

應該會被大炒

應該又係保送鍠鎷，送波圖比佢地。

幾時抽

對今年隊拜仁有無得打

唔好太大期望會開心啲

monday

so nervous 了

抽熱刺先保送喎

反而覺得咁多隊入面皇馬最頹

不了 一陣又幫人起機

咪岩囉

[COYS - 濟世為懷]

皇拜都頹
係時候等華佗出手救世

算啦以我熱嘅運氣嚟講 都不出係祖多馬呢三隊

白衣天使

好似成日都對佢地咁

兩球中柱真係好好運氣
可能我踢波打後，好留意後防企位同移動
不過中堅A4 企位都好重要，感覺上如果係山同科，應該唔係中柱而係入左

#thfc are set to compete with Everton to sign Barcelona midfielder Andre Gomes. [The Telegraph]

傳左幾多年

明叔

同rabiot 差不多
#thfc have made an approach to Adrien Rabiot after Mauricio Pochettino approved the potential signing and are now a credible possible destination for the PSG midfielder. [Mundo Deportivo]

唔係話要買英人咩 傳翻兩個明叔做咩

傳名宿moutinho 同大貓呢？？

我地明叔隊可以媲美爺爺既險簽隊

原來拳王第一球同第五十球幾乎係一模一樣咁入

根本A4勁重要 一黎到拍住超人 成條防線升左兩個level起馬 打阿妓個場收起佢 超人又岩岩傷好冇態 即時令防線廢返幾個level

goodbye and thank you toby

啲報紙佬較左鬧鐘，差唔多聖誕就要炒下明叔嘅新聞
如果唔係無節日氣氛

送拉比奧特比我做聖誕禮物得唔得？

兩個都過左三十，要搵定人接班。
山已經比同年齡的中堅好好多，跟兩位大佬學多兩年就會好勁。
雖然科近期係好左，但始終未上得大枱。咁瘦打中堅，就算真係行技術型都唔多掂。

真明叔大貓準備去日職

我諗已經用盡左今季運氣

一嚟嗰季就係player of year

未來咗幾季
toby. jan, 隊長都30了

未來未有來

根本唔會來

有我

不如一槍打死我

摸奶達>inter

笑死 比人fake撚左 我個fd玩鳩我

Rabiot
Gomes
Isco
大米
魔天奴
不知名法甲黑翼
荷甲神射手

仲有冇

son打多仔會好好用

son專入多仔 係德甲個陣

沙夏

上年咪又係頹
世界級球員可以頹80%比賽，但重要比賽交貨
熱刺就岩岩調轉

皇同拜可以一戰喎今年

巴西果個咩話

大米？

達米奧

個時fm屈到癲 一季入到30球up

無得踢歐聯，唔肯黎，依家踢緊乜？

貝迪斯掉番去巴甲

應該仲係巴西無走過

最大機會抽中皇馬同多仔
最細機會波圖

發覺光刀係我熱做最多嘅係PR

唔經唔覺已經係佢第三季

當初同佢互換果隻忍者龜宜家踢成點？

今年冇咩出了

其實點計出黎？

咪比較埋其他組別可以對碰既機率得出黎
召喚上個post話歐聯出線既巴打燈下先 抽中波圖野抄我愛利維一千次

睇埋波圖條bar 熱刺係佢地第二高機會對既球隊

Son對親多仔一定入波，克星黎

出年A4同大力神都88仲點踢

有foyth 同winks
btw 無人記得老母馬了,佢轉型踢肉腸中場都唔錯

英冠都無正選

上季响av踢得唔差
唔知點解今季果隊會無正選

是但搵個肯跑既黑鬼踢中場都會顯得佢好勁
因為佢格離果個係條廢柴雞勒dier 又冇跑動 又冇防守 又冇組織能力

啱啱轉會去日本搵食

真心唔識
點解中鍠同多仔嘅機會可以大啲？
抽籤唔係應該隊隊一樣架咩？

利申：文科仔出身

16強唔可以抽返同國家 咁樣一來一回影響到其他隊抽籤機率

係喎...... 自膠

鏝得4隊可以中

估黎做乜。過幾日就知抽中邊隊。

入一球 跟住比多仔456
前排多仔打拜仁睇左陣 成班波技術水平高好多咁
萊斯返生 仲有隻前鏝青訓大爆發
抽中多仔我都覺得好危

邊個會夠辛祖跑

脆

人唔笑

睇波做乜。完場咪知咩賽果。

波衫呢

駁唔到

脆皮狗
2

脆指揮：Toby 張生 仲唔追？
脆指揮：喂球証越位呀！

咁都黃，係咪on9

sancho一定好慶幸自己黎唔到熱
黎左既話分分鐘好似edwards咁雪藏然後租出去

其實呢D野點計

edwards又唔抵爭
肥普大讚過佢 但訓練又差 借出去又唔係特別標青

最大原因比某會然燈死左

呢個表其實剩係適用係咩都未抽,第一場抽果陣
抽左第一場係邊隊,個機率都唔同晒啦

利申:大學讀stat

列哂全部可能咪計到

全城集氣中波圖

kane請佢呀哥做經理人

印象中用親屋企人做manager無好結果

Edwards性格差，一日唔改都唔會有出頭

對波圖咪又係輸

不嬲sell性格，唔同中學雞做乖仔毒男

抽中波圖，就貼洪七公對波圖

有冇柒公張mk相 好想J

我熱名叔leondro damiao 加盟日職川崎

[COYS - 倫敦 勝在有歐聯]
[COYS - 英超華佗輕鬆打破阿仙奴23場不敗]
[COYS - 16強出局]

16強出局可以等到2月先

其實係梅頓斯on9判斷失誤先俾人踢啫，vvd根本冇錯

藉口多到

緊係佢錯 咁矮學人擺隻腳喺個高佬面前 抵佢斷腳

球證咁都俾黃係因為佢對我利球員認識不足，根本vvd每次落腳都係100%的波，對方跌因為追唔上我利球員嘅水平

kane
Lml Dele Lm
Dier Wins
Bd Toby v5 kwp
hugo

唔想dier踢阿狗， 唯有今場正選啦

唔好傻啦
隨時兩場都正選

如果個下梅頓斯佢企定左既話應該都一定斷腳

我地做嘅話實比人開十幾個post嚟屌

唔明點解我地呢種廢隊都咁多人mon住我地

15/16/17個兩季太嚴重

仆街 條腰好撚痛

熱刺贏個賠率得1.18 有無咁熱

早兩季拎左錦標就可以塞住街外人把口。

就差幾分

李城果季佢地食左春藥咁 成日1：0

冠軍命

未來熱要等下先

兩季都輸開季甩碌
要怪就怪自己

個後防線咁樣，我神打上身都救唔到啦！

9點主仲未出黎9估陣容嘅？

點解痢同痾d po名成日都咁搶口

skipp正選

傻的嗎

Skip

用skipp都唔用dier

嘩 要用到BD中堅

Dier似傷撚埋

我中堅？

BD 打中堅

要all in 般尼

顫抖吧

同科玩69, 一齊傷撚咗

有素素未驚過

最後果科操練都仲有佢

留力下場

賭身家了

留名睇BD打中堅好過左閘

賭咁大

Ching
你遮個10蚊注
但係唔遮個20蚊總金額

我個app 話用Foyth打左翼，嚇撚死。

岩岩睇我都嚇咗一跳，btw，點解son 要打後備，最近咁fit

7到冇眼睇

冇理由後備都冇

致敬圖黎

fit鬼咩 上場鬥晒機會

得edwards ching 知我心意

又bin人屍

唔知會唔會俾連濃硬爆
我地條左路今日咁開放

Skipp仔

COYS!!
唔該反利維痾巴打!!

Ching 一個大注就落飛到@6.5

袈裟

ching識貨

大力今年休得多咗希望唔係有啲咩野啦

#thfc Dier has a virus, Vertonghen has a thigh injury, Foyth has final exam tomorrow.

lml有番態出求其一個都夠做嘅

!!!!!!!!!

睇得開心啲

幫我大聲屌鳩光頭佬

我講左賭身家
個賠率郁都好正常

我睇果段news 係
Foyth is masturbating at home

skipp 係咪新契仔

話哂都fm妖人

skipp 個樣緊張到

ccv酸撚到

人地一拳打撚死你

科考試唔合格，無得踢

18歲ja

認真講屌定先，全隊識控球嘅中後場都無出，Jan Dembele winks Eriksen
一陣很肯定亂鳩咁踢

咪屈我

skipp表演

reddit 搵唔到1080P LINK

winks識控波 唔撚係吓話

冇key pass啫

好多時中堅有波都係第一個搵佢交

你當ssk流嘅

控球？不了

全能ssk

Db centre back

買上盤支持屎急

COYS

我覺得佢打cb勁d

貼飛

屌你老母bd

未開波已經比你屌

今場就算有波入都係鳩下鳩下撞入

我覺得佢做後備最勁

後備有MARSH

屌你老母ccv
屌你老母脆狗
屌你老母skipp

都係換son同大力， 剩低1個儲印花架啦

又有？
唔係個個eyxxxx丨堅咩

bd仆街

個場空到

連濃

曾經既雙翼齊飛

我熱最後一對翼

Skipp嚇死人

其他人都唔係幾敢交波比佢

冇人肯比波skipp

屌 個陣咩事 有我

廢

垃圾

skipp會入波 預感

脆斬比邊能個

中場大撚獲

cam man

今場波冇乜優勢

屌，無人比波屎急 打十個咁

真係skip左佢

依條後防線

脆真係專登唔比

Skipp遠睇成個科咁

我型同勁好撚多

講得衰啲毛都未生齊

拳王直頭跑返去半場拎波踢

脆狗真係仆街黎

岩岩先18 真係未生齊

但係頭髮已經甩緊

Skip好緊張 下下都太大力

U左耐, 一比SKIPP LM走前, 但佢回後

Skipp

慘重

D高波驚險到

望到Bd唔斬就真係on9

BD 打中堅好過打閘喎

平安鐘叔叔召喚

Ssk右閘

joe hart仲未派膠咁勁

我地都無機會，佢點派

lm

摸奶

差d

林太竟然放到呢d波

又傷

林太見七公呢牌迷張生，想爭取表現

摔跤咩屌

屌 唔好傷啊

Db

屌 我真人都係傷膊

又整傷真係喊

拳王無左影

脆比人中塊面

省中

正常發揮
不嬲都係黑洞
希望鳩鳩下可以入到波

最好繼續冇影
要Onon99先識入波

抵喇屌

Skipp 啲動作好多餘
雖然都cool到波

on9

當自己winks

兩邊都好慢

kane咪撚插水

素素

次次素素比靚波都派膠

Skipp>Dier

七太廢撚到

Skipp好似企穩左陣腳

拳王次次都想控埋轉身
下下都比人截到

嚇死 以為吹12碼

佢踢得咁保守 好難唔穩陣

咁寧願佢保守喎

應該肥普俾嘅order係專注駁腳，其他咩都唔好做

佢都有幾腳向前傳既咁

又晒左素素助攻

屌你老母LML

Ssk靚傳

素素勁撚到

但冇波經佢

又唔係咁講wo
Dier咪又係咁保守 咪又成日派膠

屌 林太

屌 lamela

Skipp >>>>> Dier

屌美娜

son>lm>lml

傾係咁揮手叫素素自己射

素素份約幾時完？

英藉球員>偽英藉球員

素素射會變藍天
又諗起對鍠，脆皮C朗上身個球

Skipp下下傳波都好似就仆就仆咁

傾初出道個陣都係仆街盤球

泊大巴泊到

Skipp 唔派膠我就收貨
講真 18歲，仲要地標

on9 rose

rose俾返素素咪得囉

中間空撚晒

屌
Rose吸去右腳做乜撚

成個kane企左係到tim

Rose想偷雞

on9 lml

Skipp啲波好夠膽俾

Now又吹奏脆既傳中

已經拖時間
做乜撚

不嬲勁

宜家場波同你個名一樣

如果形容一個新人有當年Kane嘅影子，咁算唔算一個讚美？

一定唔算

Kane出道個陣一定唔係

Skipp 真係讀緊A-level

BD

咪對自己打j la

Kane 係異類
相信在座各位係kane出道嘅時候都有屌過佢

大牛龜但成日仆街

仆街盤球

Skipp已經無晒頭髮

記得有下offside踢出界拖時間
笑到仆街

屌你拖時間

當年正選果個咪又係廢

大力神都中左一鎗

真心無，因為無期望

Skipp冇乜頭髮咁滯

吸哂果陣d st既精就變左勁

素素不射男

素素射波啦

隊長好波 差d豬佢

skiip唔係毛都未生齊...
係直情連毛都冇咩

屌你老母脆，陷害隊長

少林

要出son

skipp 望落天份高過細屎忽

lml都係後備換出黎好過打正選

換skipp
Alli 打後一格
Son 推出

諗下好啦，80分鐘先換人架

kick what 9 ?

係咩？
Winks 地標好似淡定啲

skipp同winks mason有乜分別
後面兩個都仲有d向前能力

無大力神成隊波真係好中遊feel

你條女哂哂我啲心機呀

Lml想點

唔入個幾下 好哂

skipp返去讀書喇

kane頭兩年會追番中場，好肯做防守
其實幾好j

你同學

dele永遠唔會交兩邊
個閘上晒佢完全唔會理
lml就永遠唔會交近波
係都要左轉右轉為左望下遠處有乜人

兩條垃圾只想show視野，搞到中間又塞又慢

我熱青訓出好多呢款球員
再之前仲有湯卡 契仔賓
march都好似係咁既踢法

R字頭個捷克仔

湯渣應該係最弱 以上名字

湯渣係一件驚波既廢物

記得有個香港fans迷佢
由青訓 迷到去 雞湯

咁都好迷

今場想贏就早d換返大力入黎啦

人地賣樣 你賣屎忽

80分鐘

有冇清今日執到幣少錢

工兵型
應該係我地青訓問題

Rose

ROSE做乜鳩啊

On9

會然rose

我大撻都型過人

......... 肥花

笑死人

ccv英冠都得後備，carroll後備都無

笑死

肥花係咪想
周中對阿狗出BD

bd今場勁過rose了

好撚羞家

rose 條柒頭係咪負責搞笑

主隊係咪唔識入波1

屌你老母長傳比joe hart以為佢會派膠咩

會唔會係第一場和波

隊長會自爆

呢場和我地應該會做番5弟

唔同既 可能我真係啱中堅多啲

可能輸呢

鳩斬完未

一定輸

Alli淨係妹下妹下咁戅鳩鳩

屌你老母查比惡

換人喇屌

Skipp個樣老過半隊波

夠嘞，收起skip 換大力啦

玩撚完未呀肥普

換人未

Lml 又冇態

成場都唔知係到睇緊乜

lml想典

痴撚線

同感

就訓著

大力

對面真係幾密

大力bb

般尼禁區密集到咁，都仲可以玩高章波

呢隊波真係好撚閪

skipp>>大力
lml>>son

脆皮唔識盤帶過人，基本上而家隊隊都識守佢，如果冇隊友去支援真係收得皮。

我相信你係講緊熱刺

般尼好勁架喎

Lml仲有得留

LML 同SKIPP 仲有得踢

Son 換埋lml啦屌

換lm都唔換lml

也踢到好似win 緊兩粒咁

有無人掛住Dier

Alli喺度做乜鳩

lamela似足fifa d撚樣player
成撚日call波，唔比佢就走埋黎乞球
一拎到波鳩捽粒R3 chok技

冇佢頂波破唔到密集

成場波做緊球王

仲識9剷

傾鳩射未

有無射過波

好撚似臨尾比人絕殺

我地咁都有9腳射門！？

劇本準備好
一定係脆皮

我估BD

換第二個未

上季92分鐘俾人追和

瞄撚準未
肥普準備

點解唔換SON

痴撚線場波好悶

呢隊波真係好撚廢

換老蘭入黎二傳啦
成班都唔走位
就算換SON入黎都唔覺有咩用

係咪踢緊假波

比完波就唔洗做嘢收工架喇

咁都唔入

守撚夠未呀

肥普換多件啦

換老孫

一次換2個啦

睇黎失分多

廢撚到

Lml 真係食撚屎

levy唔加人工要揾外快

Joe hart 落地竟然咁快

Skip可以放棄啦

啱啱先返到屋企睇咗十分鐘，請問lucas踢得好差咩，圍攻緊點解唔留佢呢種有創造力球員?

明明son大力先係踢75分鐘既人

18歲仔 求其啦

對而上半場就 dum波鐘真係睇到憫

lml死左佢算啦

LML食左屎
慢慢行
屌你老母

LML真係好撚廢啊

留阿根廷同胞>> 其他人

永續林太

LML死撚左佢啦

lml

Lml幾時死

換老撚入黎啦屌你肥普老母臭閪

有7公既愛 lml不滅

lml真係無腳好波

林太比7公屌到腳軟？
球球射門都冇力

七嫂廢撚完未

Lml同dele兩條撚樣不能同存

換wood 輸撚硬

lml識唔識射波

Pk了

壓住bd頭鎚頂入

屌你個肺 人地教練陪球員企足咁耐
肥普又係返去同jp傾計

好撚垃圾lml成場

有畫面

最有創造力應該係A4

主席

不如lml紅牌，打10個可能仲好

失分了
見到LML就唔撚開胃

Lml終於走

又係80分鐘先換老蘭

屌你收起lml出老蘭啦

早左5min

Impress me

高空轟炸啦

地波來了

地波入浸黎了

瘋狂交地波比老蘭

吊你老母而家先換

識波

算早換last一件了

拳王咪撚妹下妹下曬撚時D間啦

佢都冇其他能力

屌佢老母都唔知係到做乜鳩

似係我地失波先

son又晒機會 屌你老母

Son

屌你老母

頂

屌.... 我以為入左

劇本已經寫好，92分鐘失波

咪撚落底 一早出喇

Rose 都係無腦

大力自己拎波射啦

Rose 收左錢？

右面隻閘完全無突破力好似廢左條路咁

脆皮直頭弱智
比乜鳩波

又無限U
跟住鳩俾閘出波

聽完佢地講個球場將來幾先進都無用，而家收得皮

對面後面個個米9都直接打中間，好撚嘢

搓你老母咩，學對面或摩佬，做個 one two 斬入去啦

屌

脆皮傷耐d得唔得

屌咁都唔入

19隊英超都識守佢，寒住唔標已收皮

Omg 冇運 註定要失分

大力神

好撚-6

Eriksen!!!!!!

力神

未完場唔好開心住

Eriksen!!!!!

大力巨

wowwwwww

咸能左出黎

終於有

要不是老蘭...

未完場

咪就係老蘭迪開路，見到未呀肥普

又救全家

E23

準備好比人瘋狂高空轟炸未

要兩個支點先有用

負撚碌

未完架，到人地燒味嘞

高球比老蘭

好多隊而家打番442了

Bd頂撚住

希望1月唔賣住啦

老蘭次次入場都好有用 可能真係體力差肥普先唔出

唔撚用老蘭迪真係on9, 正如基奧特係法國唔駛入波一樣，係有作用架麻

頂撚住啊

防到K防唔到蘭

kane又玩角球旗了

但好少係兩個支點

Eriksen ...

根本唔洗佢踢得耐，20分鐘就夠

頂著呀！！

差極都唔會係得10分鐘貨仔卦

大力臣門前把握力真係好勁

本來都諗住收皮....

20分鐘都踢唔到咩

預期搵件18涉腳 一早要搵老撚442啦
戰術大師肥普我屌穿你個閪呀

老撚衰在老 唔係好逼

最撚慘係要入波時都唔換

特別係對住下遊既巴士戰術，係好需要老蘭迪開路囉

Roberto Soldado
‏Verified account
@R9Soldado
@ChrisEriksen8 👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽👏🏽

hart 好撚搞笑 拎完個波之後慢慢行兩步
之後又慢慢腳咁跑去開波

完了

蘇達度

-6不死

般尼今季最好咁濟

聽日睇獌打佢契仔

抵撚死啦般尼，守墓咩守守守

又係低消費拎三分
仆你個街，好鬼HEA

老蘭又做到野

下場又對阿狗

對面50分鐘已經拖時間
好彩贏到

隊隊泊大巴都係咁架啦，又唔好咁講
不過係我地柒，無大力就無創造力

蘇9真熱

3分 + winks, eriksen有得抖

輪換大師

把握力好返少少已經大勝左

Motm

其實浪費左好多機會，好多門前都唔入

班撚樣係到拖時間

Laxxxx

我寧願佢識入波多啲

xxmexx

反娜了

終於補時入波

重未和

醜陋地贏

淨係睇左下半場
D把握力廢撚到幾下對正個龍都唔知射左去邊

會唔會全季不和

三分已袋，理撚得你

不和騎撚住不敗

Eriksen time重出江湖

不勝呢？

無進步過

張圖幾多年前

FM條友crossing係咪得1？

全隊最差肥花
反而bd 踢中堅出擊殺走好多波

lamela+dele = 時間停頓

脆傳中都好撚廢

佢今場好多球想偷雞射角 或者傳比脆但唔岩位

明明玫瑰係翼鋒出身點解佢D傳波咁撚屎

bd打中堅ok架
國家隊打得幾好

兩個妹妹下唔知想點

衰體型

Mauricio Pochettino becomes the first @SpursOfficial manager to win 💯 Premier League games. #COYS

再次證明老蘭重要性

肥普比多d時間人啦，起碼20分鐘啦

我側邊啲鬼佬係咁讚bd好波
同埋溫布萊真係無乜氣氛

不如bd踢死中堅 , 買多隻閘算啦

我覺得可以直頭正選 打45分鐘 人地體力冇咁好再出son +lm 爆

但高波輸曬，對面龍門開正面長波全部爭輸

妹到想打鳩佢 都痴撚線既 一路妹去死位把撚

bd wales踢中堅個時係打3中堅

肥普： U on9, 今場10 分鐘都交到貨， 做咩俾20 mins佢

同佢講hong kong people hate lamela

上年對皇馬都係靠佢正選拎分
佢同Kane同場根本無問題

賣得

有隻脆響度， 唔使望熱刺打3cb有效

比20分鐘老蘭巴塞都有機贏呀

屌你老母 呢度個個反我

脆比人省面果下忍唔住拍手

你老母果邊排緊長龍啦衰仔，快d去手指指維持秩序

食撚屎啦屌你老味查比亞

識貨

btw 脆之前去左邊，點解消失咁耐

唔識波

睇到宜家咩環境未

負評只針對球員only

隊波又破左自己响英超同期最高分

agger

呢啲stat未咩用
都係得第3, 倫敦班細嘅又咁貼

一早講左

fair d 講，今日脆算ok，但只係因為對面rose 真係衰過學界

散場上到tube 未，不過我之前去係坐60000萬人，等左勁耐都未走到，今日應該幾快散到

60000 人

富咸西咸d波都好睇過我地

我同太太去咗outlet行街 無受影響

回帶
之前睇對卡迪夫城果場

咁樣都只係第三，就證明唔係自己好左

今日60分鐘開始睇 想問下係咪早段都係咁悶？
我見成班友行行企企 連走位 現位都無
個個帶波慢到 好似帶緊保齡球咁

係臨尾班友覺得會和波
終於肯轉死性斬上去搏先好睇返

屌 應該一早就要咁踢啦
隊波本身已經唔係有能力做組織 搓散人地後防架啦
明知人地死守 仲喺到懶高章做乜
好似而家直接少少咪搞掂囉 駛乜咁辛苦

這就是熱刺
UUUUU

又有借口唔買人

個陣老蘭未出來，亂鳩咁斬入禁區咪又係俾對面頂返出來，兩邊出波其實已經好多，但可能質素唔高，冇幾多球搶到點

60000萬人
利維又贏

好似仲多人過今場

個outlet 啲野價錢一啲都唔outlet
如果係marvel fans 可以去對面個 Brent Civic Center 影下相呃like，係age of ultron 嘅場景

Pochettino said in his post-match press conference to Football.London when asked about Skipp’s performance: “Fantastic, fantastic, I think he played like a 30-year-old man. So relaxed, trying to play forward and trying to give the team what the team needs, plenty of energy, full energy, I am so proud of him. I think everyone is proud of him. He is only 18-years-old and I think it was fantastic. Now I think it is going to be easy for him because always the debut you are nervous. I remember when it was my first game and I said to him ‘you look so relaxed. When I was 17, going to play I was so nervous’. I said ‘that is the difference between a player going to be a top player and a player who was going to be normal player like me’.

我每次都係去隔離個商場避寒 同去sainsbury 買汽水

田ching 長居英國？

蝦人少頭髮

利維：你地班球迷唔貨金點起個球場呀？

wembley 真係閪場黎，氣氛超差，又凍，儲錢去新球場算

岩岩去左阿po走一轉

尋晚場波都要俾人話黑哨
仲要住全場得兩張黃牌

Joe hart 上半場30分鐘就應該拖時間食牌啦
球證咪算好人出得兩張黃
我地1－0 之後joe hart 先急急腳開龍門球 影到光頭dyche 自已都係到笑

有球brady 拖時間拖得勁賤，受傷之後軍醫入黎，佢扮唔知留番係場到，球證叫佢出番去再入番黎，佢先慢慢行出去，又拖一分鐘

Skipp 打成點？

新湯渣

差唔多位喎巴打

講緊佢速度同體能？

Winks同Skipp踢法特點唔感覺有咩分別，
都唔明做乜成日升一班差唔多踢法既新人上黎
跑得快，突破力高，又好扭個D呢？

有呢類球員先得嫁，咁多年黎我地都出唔到青訓翼鋒，townsend 已經係最接近個件，edwards 之前吹到咁大，荷甲入唔到波依家連正選都冇埋，有時青訓出到咩球員真係講彩數。反而正前鋒可以期待下 parrott
不過我地青訓好似真係出中場位特別勁，skipp mason winks 契仔賓 就算湯卡 打前一格既pritchard 都唔係太差

登腳咋 跑得 扭得 又唔輪到班新仔啦

青訓營真係要諗下點scout一d個人能力強既幼幼返黎train, 出黎呢班都係平庸中場工兵多

好簡單 用錢 用手段 你諗下其他隊可以玩青訓玩到比人ban 買年青球員就知
我地青訓好明顯local 為主，mason winks kwp 全部都係北倫敦人，kane 同skipp 都好似算係附近出世，前幾年都有玩過外藉幼幼，好似 azzaoui 契仔賓，但好易養唔熟 ，反正本地人會忠心好多

我地青訓搶人係唔夠強，但反而我地最成功係買出頭鳥，即係當年既大師兄，lennon, rose, walker , 近年既dier dele foyth 個d

科

On9 林太認全場第2廢我都唔敢認第1

大師兄玫瑰獲加全部都柒左好耐先成才

依家翼位同中場中都有足夠人手，反而前鋒、中堅同閘冇人。前鋒最勁果件怕左kane哥而敗走里昂，後防得Peter 仔同CCV而類貨色。

睇返一隊最缺咩位，就知果個位嘅青訓易上位
中場中3米退/傷，意粉傷，dier炸彈，大力拉落黎又浪費左，素素都係剛開竅

痢夏天洗咁撚多錢買人 班怨婦都嫌個主席度縮 痴撚線
人地買個龍門都夠我地買3個Eriksen/14個Dele啦

我地net spend 有29m 咁多
主席好肯投資

出面又有人讚我地板凳深度

呢班人究竟係咪活係平行時空？

你睇我好我睇你好

迷主席了

屌你老母 成班爆閘狗 嘔心到
係咪熱區太悶無野講走去周圍mon post

29m分4年使

我熱班友去到妓肯定踢到成碌撚咁

前鋒仲有16歲好勁

同埋我地一定唔會係靠scout番黎嫁啦

每隊青訓營出啲人都係好撚有特定模式
唔會太標奇立異

熱陣容深度 班阿狗痴鳩線

發夢聽日中波圖
之後輸哂

呢點我要贊肥普 我地d 中場唔係傷就純工兵 踢唔掂4231 所以今季轉踢433 433 個3件中場中通常配置係一件長駐後面 另外兩件主要係做進攻（即係8號位）或者box to box 所以轉左433 其實反而岩eriksen 同屌你墮後一格踢 甚至可以一件防中配eriksen 屌你 打3中場 算係肥普既應對方法

深呀 你睇下個個位都有後備 睇你敢唔敢落姐

光刀

parrott ，d 鬼佬吹到佢可能幫愛爾蘭踢大國腳先過幫我熱踢第一場
不過應該驚佢走佬，所以上星期已經捉左佢上一隊跟操

田ching好鐘意佢咁

我當年係因為羅比堅尼捧熱刺，所以對於愛爾蘭前鋒有d 情意結

Molamola

88 toby
welcome deligt

FM妖人

買de ligt 做我後備？

我老死山狗傷完未

所以英撚本土出唔到好的中場中
曾經FF過dier有夏格維斯咁勁 佢兩個都唔係英撚青訓出身

邊個你老死
咪認親認戚

d黑鬼一傷 傷成個球季

快d去曼 30歲最後一個掘金機會

你又睇Cardiff？

好似月尾先出嚟

@ericdier has undergone surgery to remove his appendix.

He will now undergo a period of recovery before commencing rehabilitation and it is expected he will return to training with the squad in January.

盲腸炎

不如直接收league休息啦
盲腸炎可大可小嫁

要掛靴

屌呀咁撚on9

好賤呀

牙skipp 上位

係咪利維條粉人犯太歲呀
球場又無， 買人又無， 冠名贊助又無
球員又輪住傷

skipp接受訪問時着果件Tee好似係呢件 既黑色版？

踢呢d龜縮型球隊真係要靠老蘭去撞

都主係咪on9
話skipp 高+大隻
佢係咪睇緊同一場波

扭得既幼幼我諗得shashoua一個，而且身型好似仲細過科

都主成班ADMIN都係ON9 的
贏波就屌脆 輸波就屌廢普

好似借左去西乙 定 西丙？

尋日場波 skipp頭幾腳都幾差下 好騰雞到不得了
見到張生都有逗住佢去踢
佢跟住企穩陣腳之後 都有爭贏幾下
overall 對一個debut既新仔都算係合格有餘

丙 不過都好過無得踢丫

Dier 要入院切盲腸，一月先覆出。

呢舖真係要靠skipp啦

用拳王/大力+winks ssk頂住先啦 之後幾場賽事中場唔會有尋晚咁輕鬆

要dier收皮原來要靠條盲腸

夠唔夠其他隊搶...

搶盧布迪

聽聞1月好似買盧布迪個兄弟

乜水黎

真突破盲腸

有巴塞巴黎唔去去獌係做乜9

睇番阿狗失果球 隻傻西用腳唔用頭

一定人地熱血反杯

至少杯4粒啦屌

已經1粒

小妹唔燈

有無隊殺唔到中下游架

ings

又係頭槌

係啊 同個frd 去

修咸頓

阿屎癲

5分鐘就反cup啦

下場又要濟世為懷

yes

其實輸係咩感覺

有人話驚熱斷阿不敗
而家唔洗驚lu

搶口痾狗

肥普見到今場修仔咁踢，係咪應該諗下搵老蘭正選高空轟落去

阿狗下個po係咪會係 "修咸頓空難死全家"

咪又係後備

下場阿又贏

白簡迪呢

係曼聯殺人戰術有效

肥普：邊個係老蘭？

戰士係咪出去開拖啦？

哎唷唷阿狗

幾時咒晒其餘19隊?

人地中堅傷鳩哂 用條垃圾高斯尼配個老野中堅 白禮頓都炒呢隊阿狗啦 愛蛇以為擺10個攻擊球員就反杯

其實你地班熱狗都幾好笑，咁多年黎都冇進步過
又咪爭第四，同阿狗一樣咁好笑

入黎比人屌 你仲好笑

上年歐聯亞軍

今年你地諗下爭四好啦
冠軍就唔到你地，井底之蛙

真係好睇唔起d第四就當冠軍既球隊

熱以前爭前4 都唔係wo
依家去到呢d位都唔係進步？？
呢幾年唔抵得我地高過你地，嬲呀？？

沙拿好波

55

今晚贏唔到都仲有第二

我都唔係好睇得起輸波就怨天怨地 乜都怨一餐既球隊

屌咪又係同我地一樣未有英超

唔講以為某隊波唔知係英超捧左幾多個冠軍
講野咁居高臨下

唔知點解阿狗輸波 笑鳩人都要利狗批准 係惡d架啦 不如出面開個po

冠軍球迷可以轉會鏝，唔需要繼續做奴迷
過主拉遠見仔。

屌你老母拉莫斯肯比返英超冠軍同歐聯我地未

今場真係唔荒唔空難 三個header

唔知咩心態 鐘意入黎比人屌

今季睇下點

笑咩撚野呀 死熱狗

屌那星 笑死敵都要管

咪柒啦你屌你老母

最常見到係怨Fsg唔肯比錢買_位

睇阿狗po笑到gap gap 聲

我話你知其實FBI做緊咩，過多一排就會採取行動拉左隻拉狗，仲會取消埋佢地個歐聯冠軍，俾返個獎杯我地

痢痾狗係連登波台不嬲惡晒

個_ 係咪全部位置都適用

我地都笑鳩dier 上面

包埋脆狗

諗好post名了

冇比賽都要入黎踩一踩你地

大家有商有量
講黎聽下先

果場邊個位爆就講邊個位

我地對dier都幾仁慈
最多都係叫佢休息下

有病就唔好翻學啦

我地對dier既係極致既關懷
只係為佢身體著想
唔好咁操勞 急住復出姐

人地季尾冠軍啊 我地睇撚住啦

叫華佗傷左贈醫施藥暫停

[COYS - 祝願修咸頓全體上下平安幸福]

踢波要識做偽君子

［COYS - 喂！輸波究竟係咩感覺？］

低質過脆皮手足

支持

脆開po啦咁

7公痴撚左線

輸波原來係咁既感覺

原來尋晚條撚樣又跳舞

有人陪佢跳

rose.gif

我不嬲學似你咁行低質路線

阿狗集體斷線

發唔發覺個SER LAGLAG地

wtf

垃圾肯找數未？

Push